香港最後的巨星

岩岩睇youtube既時候睇睇下睇到

唔講果d老餅，香港衣家除左陳奕迅仲有邊個可以有咁既風采，係台上揮灑自如。

無論人地定自己歌都唱得咁好，香港最後既巨星

牙fred

坤哥

張敬軒唔差

駁5到

就算唔講名氣，淨係睇live都感受到果種差距

仲有鏗鏗牙😂😂

柏豪呢

連呀fred個名都打錯

牙flirt完勝

成班fred迷玩串個場